傳直升機墜灣仔維港 大批拯救人員趕往搜索

今日（10日）下午3時許，警方接獲巿民報案，指一架直升機懷疑在灣仔會展對開失事墜海。目前大批拯救人員包括消防員前往現場搜索，並進一步了解事件。

運輸署宣佈，因突發事件，博覽道東近金紫荊廣場的唯一行車線現已封閉。現時上址交通繁忙。

堅定流

LINK又唔貼
自己問番堅定流
想點

打飛機笑話弄假成真

有無大人物坐緊

We land into the hudson

中午1:00開市跌果一下有人要負責
入市襟制咁撚慢
做戲托市做到出晒面, 係人都知阿爺入市
所以搵人祭旗